<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="planets_arr">
        <item>Меркурий — ближайшая к Солнцу планета Солнечной системы, наименьшая из планет земной группы.</item>
        <item>Венера — вторая по удалённости от Солнца и шестая по размеру планета Солнечной системы, наряду с Меркурием, Землёй и Марсом принадлежащая к семейству планет земной группы.</item>
        <item>Земля — третья по удалённости от Солнца планета Солнечной системы</item>
        <item>Марс — четвёртая по удалённости от Солнца и седьмая по размеру планета Солнечной системы; масса планеты составляет 10,7 % массы Земли.Перейти к разделу</item>
        <item>Юпитер — крупнейшая планета Солнечной системы, пятая по удалённости от Солнца.</item>
        <item>Сатурн — шестая планета от Солнца и вторая по размерам планета в Солнечной системе после Юпитера.</item>
        <item>Уран — планета Солнечной системы, седьмая по удалённости от Солнца, третья по диаметру и четвёртая по массе.</item>
        <item>Нептун — восьмая и самая дальняя от Солнца и Земли планета Солнечной системы.</item>
    </string-array>
    <string-array name="stars_arr">
        <item>Солнце (астр. ☉) — одна из звёзд нашей Галактики (Млечный Путь) и единственная звезда Солнечной системы.</item>
        <item>Альдебара́н (α Tau / α Тельца / Альфа Тельца) — ярчайшая звезда в созвездии Тельца и во всём Зодиаке, одна из ярчайших звёзд на ночном небе.</item>
        <item>Бетельге́йзе (α Ориона, α Ori) — яркая звезда в созвездии Ориона.</item>
        <item>Анта́рес[9] или Антаре́с[10] (α Sco / альфа Скорпиона) — ярчайшая звезда в созвездии Скорпиона и одна из ярчайших звёзд на ночном небе, красный сверхгигант.</item>
        <item>А́льфа Цента́вра, α Центавра, α Центавра AB — тройная звёздная система в созвездии Центавра.</item>
    </string-array>
    <string-array name="travels_arr">
        <item>Еги́пет, официальное название — Ара́бская Респу́блика Еги́пет  — трансконтинентальное государство, расположенное в Северной Африке и на Синайском полуострове Азии.</item>
        <item>Рим (итал. и лат. Roma [ˈroːma]) — столица и крупнейший город Италии (по населению агломерации уступает Милану и Неаполю).</item>
        <item>Константино́поль (др.-греч. Κωνσταντινούπολις — Константину́полис, или др.-греч. ἡ Πόλις — Полис — «Город»; осман. قسطنطينيه‎ [kostantîniyye]; тур. Konstantinopolis, Kostantiniye; лат. Constantinopolis — Константинополис) — название Стамбула до 28 марта 1930 года, неофициальное[1] название (официальное — Новый Рим[1][2]) столицы Римской империи (330—395), Восточно-Римской (Византийской) империи (395—1204 и 1261—1453), Латинской империи (1204—1261) и Османской империи (1453—1922).</item>
        <item>Пари́ж (фр. Paris [paˈʁi] Информация о файле слушать) — столица и крупнейший город Франции, а также административный центр региона Иль-де-Франс. Образует коммуну и департамент, разделённый на 20 округов.</item>
    </string-array>
    <string-array name="universe_arr">
        <item>Чёрная дыра́ — область пространства-времени[1], гравитационное притяжение которой настолько велико, что покинуть её не могут даже объекты, движущиеся со скоростью света, в том числе кванты самого света.</item>
        <item>Нейтро́нная звезда́ — космическое тело, являющееся одним из возможных результатов эволюции звёзд, состоящее, в основном, из нейтронной сердцевины, покрытой сравнительно тонкой (около 1 км) корой вещества в виде тяжёлых атомных ядер и электронов.</item>
        <item>Планетар — коричневые и субкоричневые карлики, образовавшиеся подобно планетам путём аккреции или коллапса ядра из материи околозвёздного пылевого диска.</item>
    </string-array>
</resources>